C.朗同意沙利執教祖記！擅用前鋒打動CR7

雖然祖雲達斯奪得了意甲冠軍，但他們還是最終決定和教練艾歷尼（M.Allegri）分手，如今選任新教練成為了斑馬高層的當務之急。經過一段時間的抉擇之後，祖雲達斯的選帥目標也浮出了水面。

《都靈體育報》透露，祖雲達斯盯上了車路士教練沙利（M.Sarri），他們已經採取了行動，雙方的談判目前正在進行中，沙利的經理人目前正在琢磨如何讓沙利和車路士分手。

除此之外，祖雲達斯頭號球星C.朗拿度（C.Ronaldo）也同意沙利執教，他很高興能和沙利合作。執教拿玻里期間，沙利讓希古恩和梅頓斯這樣的前鋒都發揮出了實力，C.朗拿度認為沙利善用前鋒，因此他期待和沙利的合作。

剛剛過去的賽季裡，沙利在車路士的工作可圈可點，雖然他被曝和多位藍軍球星關係出現問題，可他還是帶隊鎖定了英超前四，並贏得了歐霸盃冠軍。不過這段不愉快的合作歷程，也耗光了沙利對車路士的耐性，現在他也渴望著轉投祖雲達斯。接下來，就看車路士是否願意放人了。

C朗去左一年 已經做埋班主

沙利讓希古恩和梅頓斯這樣的前鋒都發揮出了實力

事實 Mertens嗰季拿玻里勁到癲

不如搵返76算喇

唔係笑沙利
打到祖記差啲失冠攞91分都算係咁
係呢句嘢寫得好笑

請教練都要牙朗同意先得